堅決維護社會主義核心價值觀

富強、民主、文明、和諧、自由、平等、公正、法治、愛國、敬業、誠信、友善

祈求民主與自由, 萬世都不朽
原來都好符合社會主義核心價值觀

一個小粉紅為了表達自己對中國特色社會主義的支持，決定把社會主義核心價值觀的十二個詞分別印在衣服上，每天穿其中一件上街。

第一天，他穿的是「富强」，
第二天，他穿的是「民主」，
第三天，他穿的是「囚犯」。